九龍遊行被圍嗰個「女商人」同呢件差婆好似樣！

#154 黑警家人百病纏身
因為啲相係個post後期先出
所以應該冇乜人留意到
所以幫手開個新post推

大家幫下眼睇下似唔似
個人就覺得好似樣
特別係個on9下巴

717(今日)銀髮遊行都要幫

721要上街！五大訴求，缺一不可！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

不分化，不篤灰，不割蓆

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

文字template係#72！！！照copy就得！！！

認人唔叻 幫你推下比其他人認

7.21.金鐘見

直頭一撚樣狗乸樣

推 強貼留名

match

match
究竟要幾細心先搵到出黎

眼、咀都好似！

應該唔係

屌 好撚似

似

同一個老母生架?咁撚似....

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

黑警秘撈做商人有無申報呀

Push

警方話唔係警察

似, 但唔肯定

似，但條眉好似唔同

唔係，你第一次望女人？

黑警講大話 屌你老母

好似

match
有無傳媒朋友查證下

唔你老母 tb咁撚易認

Push !!! 救手足要緊

屌到TB變直先係正道。

又話係商人？
公然秘撈？

鼻一樣

天有眼！

兼職開奶茶舖做商人啫

直頭一鳩樣

面型似
但第一張有啲朦
其實80%up 似

Fact check之後就推爆去啦

個鼻好大分別

推

如果係真.........姐係報假案 咁成單case 會點嫁

咀直頭一樣

陰公白衫都要做咁嘅嘢

721主線任務
我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

餅印一樣

雖然似，但差條眉

佢出post 話手指係鉗斷Tim

根本一樣樣

好多港女條眉未畫之前都係好短架

呢單野要推俾傳媒跟 分分鐘可以救到d 手足......仲可以反咬d 狗一啖

似
但唔肯定
推到記者律師議員見到

【橙訊】《逃犯條例》爭議持續，大批市民周日(7日)下午在尖沙嘴遊行，部分示威者入夜佔據旺角街頭，與警方爆發衝突。當時一名短髮黑衣女子被部分示威者懷疑是便衣警員，將她重重包圍，要求刪除她手機內疑似拍下其他示威者容貌的照片或片段。警方消息昨指，片中女子非警務人員。

警方昨晚(8日)接獲一名報稱做生意的關姓女子(30歲)到尖沙嘴警署報案，指控在前晚旺角事件中，在旺角某地被一班疑是示威人群毆打，案件交油尖刑事調查隊處理

佢一定有化妝la ...我地都有教d 絲打發夢要化下妝先出街

大家留意下最後張相佢手機個case
有無其他當日既相or video 可以睇到果一位所謂商人部手機case 係咪一樣

Push push push push push

眉唔似，同埋要上庭冇可能咁樣比假口供

神之視力 推

就算 佢係差人 佢周圍影相都冇罪。
走去搞佢啲人就有罪

條眉唔太似

屌
咁都俾你搵到

對埋隻錶

會唔會係輔警...正職係商人

咁都搵到

Push，721港島見

電腦分析有80%相似
結論 一定係同一個人，除非唔係

推post

眉呢d畫架啫

波型唔似

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

Ching ho ball
真係似

由於未知最後戰場係邊
所以

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

睇影片聽過佢把死人聲
好似差婆

黑警上到法庭
敢唔敢講大話呢？

係原post #154黑警百病纏身 巴打搵到
我只係見太後先貼所以幫手開個新post推

屌
成班傻鳩
眉可以畫架仆街

鼻頭唔似
咪亂屈人

根本係同一個人

99%係 1%炒車

721

依加起推post唔好講push 試下講 7.21.金鐘見

上埋庭喇喎

人中位直頭100%match

應該係 通常啲狗一胎生幾件

其實要入佢地，到時都要個女商人出庭出證架啵

唔理係唔係
推左先

match
一撚樣

但控方講明唔係警察喎
唔係警察呢句有無寫入供詞? 有就變成供詞不可信？
利申: 非法律撚 其實9up

我都有留意 有無機會畫左眉？

有無女商人多幾個角度呀?
認下鼻哥窿形狀

女人條眉唔係想點畫就點畫？

似 但唔係

push

721 金鐘見

有冇多D旺角個日影既,
二人太陽穴都係凹窄, 相似度非常高

真係鷹眼都睇得冇咁準

連登 AI

如果個女人真係黑警 呢個post講唔似果D好大機會係黑警ac
留待日後見證

失散多年的姐妹

大家保持清醒, 林鄭只係一個傀儡
送中呢條法例牽涉兩地司法制度, 佢冇可能夠膽自己推
絕對係中央同西環, 為左配合大灣區發展而落既指示
不過今次香港市民反應極大就推林鄭出嚟揹左佢
成個政府畀中央同西環操控晒, 一國兩制名存實亡, 已經係公開既秘密
林鄭下唔下台作用不大, 中央只會任命聽話既人
一定要將唯命是從嘅警察高層, 同政府大片染紅高官徹底剷除
實行全面普選
香港先會有一線生機

五大訴求, 不徹不散

dllm唔識認人

#115條撚樣咪係囉

眉同鼻都唔似

同一個人

一樣樣

屌屈到人工都冇埋

黑警真係靠屈
好心你地啦
專業執法機關喎

唔係都話係

我都想安定賺3 5 6 萬一個月
可惜我要用腦力賺嘅

唔通冒警

睇條眉 前者係 \ /
而且白衫要出去做影相？ 唔會掛

係唔係同一部電話

推到佢跳樓仆街死先

休班狗 part time 商人，明既

女人?真係女人?WTF!?

條眉唔同

唔知 希望大家可以幫下俾人拉左果3個人 無啦啦charge埋非禮 講真 我係男都唔會非禮果條友啦 仲唔係巫告？

你呢d人真係戇鳩 話唔似都唔得
全部人都話似呀似呀 一定係同一個人唔通就無人係黑警?

好撚樣衰，好撚中二

未知戰場係邊 希望係銅鑼灣 好打好多
所以

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

pushhh

唔似，條眉唔同

眉可以畫既姐

白衫做埋刮水大隊長喎ching
坐左幾耐

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選香港警察，專守廁格無天無法，專責打壓濫用私刑，猶在賊營毫無紀律，捉你入獄欺善怕惡，記者都喝

直頭一撚樣架喎

以其人之道還治其人之身
拎張相畀it狗做人臉識別

完全係 原來白衫黎

721要上街！

修一修眉有幾難 修完眉
成個眉型變哂都仲得

如果身份係香港警察，上庭點呃到人
最大可能係大陸國安著住香港警察制服

其實真係好大集會係輔警
屌佢老母而家吿其中一個義士非禮罪
變成呢個女人嘅身份係X（因為保護風化案事主，一向不會公開佢的身份）
搞到記者根本不可以報導任何會令人識穿佢身份嘅資料
黑警呢招真係好撚高
仆街

721 見
push 大家幫手check 返當晚既相同片

各位721見

幫手打官司

95%,隻死魚眼

商人？商佢老母呀

70%

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

真係好撚一樣

覺得似但無辦法肯定
但推咗先

重溫一次當日條片

3:45 打人

上庭係唔係要講自己做咩職業

自己睇
廢事再講咁多

推撚到條tb仆街，影9人相打9人仲講大話屈人非禮佢都唔照下自己個樣

btw, 721金鐘見

屌
一撚樣

一個無畫眉 一個畫左眉

差個額頭 同耳仔唔係好清楚

顴骨100%match

我諗未必係
白衫唔會自己出手做演員掛

推
但可以點做

「全部同我將push改做721港島見」! ! !

無賴文宣，正式啟動

單眼皮、鼻梁扁、木嘴、顴骨突出 呢種面相真係好難撞樣

一模一樣喎

根本就一撚樣或者你話係雙胞胎都吹你唔漲
反正警隊不嬲都咁撚無賴

開名就一清二楚啦
上庭唔係唔洗出名呀嘛

條眉唔多似。

第一張畫左眉
第二張無

90% match
咩商人呀睇過？又秘撈？

天網恢恢

唔係
但好似

都推

推

721約定你 支持五大訴求就要出1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查 追究黑警濫權5. 真雙普選

其賓合理，如果係散仔早就比人叫去守前線

好撚似！推！

難怪不停話唔公開得啦

推左先

相似度99.9%
咁都敢行出嚟

死仆街 黑警扮商人
黑警死全家

睇幅相身高好似都差唔多
希望唔好炒車

MATCH

眼，咀，手指，都有d似
推到再有多d相

嘩！黑警包庇警員秘撈！

可能係輔警

80-90%match

全d似

其實警犬當晚放左人，事後有個女商人自稱係果晚果個🤷🏻‍♂️，我由頭到尾都覺得報警果個100%係商人，0%係女警！
但焦點係... 佢其實係咪果晚果個TB先...
霞姨是撚旦搵個TB, 睇撚晒咁多家直播轉播之後，佢話自己係片入面既邊個都得啦...
之所以點解果晚佢係咁避鏡頭囉...

都話要睇委仼証
你睇啲人冒警啦
作為良好市民要清洗呢啲不法分子

眉似角度 軍裝相係比較低抄
旺角相係比較高抄
可以從個鼻窿度睇出

同時
喺旺角爭執場面
條眉向下係正常
相反齋企喺度 情況相對輕鬆
自然會變平眉

同一角度影應該一模一樣

嘩，我屌你老母呀

真係拍卧底戲咁？ 用假身份報案上庭
告完用番原本身份做番差婆？身邊仲有人識佢篤爆佢掛

在三人住所將他們拘捕，並搜出與事發時吻合的衣飾

點解到而家都有人唔識做

我覺得係，八九成

有冇人識其中一邊真人可以證明出黎講2句fact check

唔理衝唔衝 21去金鐘

差婆個樣仲西過差佬

果晚唔係話條臭西show pass然後入盾陣咩

利申冇跟開依單，唔想引手足炒車

其實隻耳都似似地
一樣係算長

比蘋果

其實個女教師一路有口罩點解會捉到

on9下巴

眉形唔多似

假設佢係, 對個判決有咩分別?

條眉好似唔多似

商人

721見

如果唔係同一人，證明一下唔該！條八婆一直掙扎，好彩影到呢張！

有冇人識佢啊,快啲出黎幫佢澄清返係定唔係啦
=========================
7.21 港島見

條仆街打人
市民只係制服佢有咩錯

證供不可信？

弊 秘撈比人發現到添

一樣

一撚樣 狗樣

女商人定係女傷人？

報假案，被告人即刻無罪釋放！

神韻好似

有啲似又有啲唔似
有無多啲人嚟幫手認一認

報警可能係一個都係演員嘅臨時演員！

推到佢仆街 死黑警

推到黑警仆街

推到上報紙 ：）

原來係自導自演

721港島見

嘩屌，一樣樣喎

真心幾似

Cls 華生.....

推爆你

唔似喎

721見

大家留意下最後張相佢手機個case
有無其他當日既相or video 可以睇到果一位所謂商人部手機case 係咪一樣

條眉都好似喎

會唔會係auxi?

面形都似

721 港島見

下直程一樣樣啦

希望大家可以提供資料幫助各位老豆揾仔
希望大家可以提供資料幫助各位老豆揾仔
希望大家可以提供資料幫助各位老豆揾仔

女商人

呢個一定要推呀

推呀

九成九同一個人

個'商人' 兩條條眼眉向外往上升，
個女警平眉。算唔算比較明顯既分別？

推撚爆呀

推，委任證！

睇到上面幾個角度嘅相
其實只係咁啱樓主嗰張似

上到庭職業無可能虛報啦
你估律師唔識factcheck咩

如果有同一個人有幾百張相 google有個machine learning tools係可以去用相去認佢嘅身份

根本同一個人黎

根本就一樣

一樣!

女商人 秘撈
port得？

一早起左底啦

pish

想睇旺角嘅耳仔
面型似

各位睇下耳骨嗰個位，老豆話兩張相係蝙蝠耳，特徵係反骨

唔識認人 推一推

好似喎

推到有耳仔對比圖

完全兩個人黎

同一個人黎

肯定係同一個人，你睇隻耳仔，耳仔骨都係反起，你點化妝都化唔到隻耳仔

就咁睇耳骨係一Q樣

好似個鼻唔同

Cosplay 商人定cosplay 警察
唔通冒警？
好大罪

跟本當時果個一定係警察
果日個防線記者都唔比入
個女人係個褲到拎個野出黎比d前線睇即係入左去

所以警狗相係咪可以入曬iphone，然後影到佢相後用face recognition去搵？

利申：用開andriod

點會條眉唔似呀，畫咗同冇畫分別姐。

警察篤灰tg group 之前見過

冒警好大罪

起左底好耐

老豆搵仔

警察篤灰tg group 之前見過

角度問題如果同一角度應該一樣

左下個張表情輪廓似 不過唔係同一個人 睇條眉

我冇嘢講

7.21.金鐘見
推上去做證據救人！

畫左同冇畫分別

一定要推爆佢
班警犬做假

好撚似..有冇人識佢呀...

up

都話係差婆架拉

有D似

但原片清清楚楚佢打人
如果佢之前都有侵犯人 制服佢有咩問題？
唔通一個小偷係女人偷左我野 我就唔可以捉佢？

實在太多疑點

同埋太多原告變被告既事發生
呢一單, 加埋630橕警會果單
受害者變哂被告

覺得個鼻似

兩個都係中間耳骨突出，btw有無「女商人」電話機殼睇睇？

好醜樣

燈柱同評分呀

有冇相係影到女商人左手戴咩錶

狗閪個樣化灰都認得

有無咁撚橋啊
咁都唔同人既話
兩個出黎相認下囉
呢架車唔怕炒喎

其實女商人糾纏之間一直知道有部電話影住佢
而佢一直保護住自己容貌
驚俾人攝入鏡, 咁除非佢係做好大生意
佢既客係黃絲, 怕俾人認到佢係藍絲

個鼻似

個顴骨位好似

告人可以唔表露身份？
仲有無法治

起左底好耐

老豆搵仔 #A114

警察篤灰tg group 之前見過

就係因為比呢條友影左大頭？

佢死都唔比人影相肯定身有屎，佢行到差佬防線好似同差佬好熟咁

好黑暗

推

721港島見！！

咁既衣著，留個咁既頭，帶頂咁既帽

乜相都無已經99%係狗，有埋相直頭100%

好似睇耳仔係比較準確
有冇多啲相對比隻耳仔？

右耳對右耳
舊耳骨係咪似？

上庭的話，咁夠膽老作唔係差婆? 法庭上作假證供係刑事喎

只要有一絲希望都推爆

推
好似喎

起左底好耐

警察篤灰tg group
老豆搵仔 #A114

呢幾日影人既藍屍都唔會咁大反應遮遮掩掩
肯定有不可告人秘密

你地自己睇下覺得點

開工咪畫好啲扮到好英明神武囉，啲tb最中意似男人
做二五咪素顏懶低調，搏啲人話同佢開工嗰陣條眉唔似認唔出

反而A114果個有D唔似
呢張直情著住黑警制服

Sorry, 㩒錯負評

阿sir教我地睇耳仔認人
估唔到今日可以靠黎認返madam

我覺得似WO,眉可以畫,但5官都似,由其1 3圖個把死人咀,似到十足

我都係用依兩張做比較

100% match

幫手推下先

條眉唔似

耳仔一樣

似，好撚似

推到有專家
推到蘋果收集黑材料

女商人?
警察可以秘撈經商? 事前有冇上報Conflict of Interest呀

搞大佢坐監都有份

有相上到庭對比下咪知囉一定要通知辯護用律司

全世界都要睇！！！！！！咪講撚咗！唔好再用同情論！見一鑊屌一鑊！你會害死同路人！你係幫凶！全部人要睇！

顴骨位都似

佢地搵返個死肥閪藍法官的話想點審都得啦
現在都冇制度程序可言

好呀！ 誤認妳係差婆都講得出！ 假口供！
警犬！ 誠實証人？ 屌你啦！

係佢喎

但佢報稱女商人
係咪算不誠實證人？
唔熟法律

會唔會係輔警...

女輔警接呢D order都好正常

咁我諗又係另一件事

推a

洗9認咩 一睇就知同一個人黎
仲未講佢佢果日show一show證 黑警就放佢入防線後

商葉聚按掉茶科嘅人?

屌 一定係

黑警篤灰?

推完再推

有冇可能有孖生細妹

女商人下爬"好似"尖啲

証明警方刻意虛報，都可以做到野，唔好要手足白白犧牲

我冇野講

鼻好似無咁高 有冇第啲角度？

椎名空就話啫
呢個不了

如果有同角度相會更易認

但白衫狗黎

啱啱訓醒
我係影呢張相嘅人
張相係我朋友尋日陪陳伯上禮賓府時影嘅

ching做警察？

推！！！
「消息指」唔係警務人員吖拿！

可以話係90%似啦
但係睇落又唔係好同樣

仆街死啦死差婆

係喎，如果佢冇當值會係普通商人

嘩屌

白衫點會係輔警呀

咪喺影人嘅藍屎
直接叫警察幫手圍住帶路走啦
點會遮遮掩掩驚畀人拍

應該唔係！但共通點都係好撚樣衰

721 港島見！

推咗先 增加疑點對義士有利

見到了
聽日打 但有無人知邊位律師接手咗？

係佢啦下話, 可以放上庭啦屌

老屈冇褲袋嘅人響褲袋藏毒都做得出
有咩做唔出
砌得入就發達
砌唔入又冇後果
點解唔砌

似喎

lm

舊耳骨真係好撚似
點解有人舊骨係咁樣突出嚟

由依家開始推行動post, 三毛做緊野呀各位

我朋友影個時無影到咁多張因爲個時純粹想做data base 係番去放大睇先發現好似

屌女乜撚野商人

個個同我朋友影嘅唔似（我覺得）

推爆佢，仆街
我當時重有一刻同情你，屌你老母
原來真係一隻死狗乸，抵你死

match!

輔警都好似有白衫

7.21金鐘見

推！

果時好多人話佢係差婆
好力，幾個人同一個大漢都捉佢唔掂
期間仲識揮拳還撃

點會係路過既普通女商人

紐約時報用人證物證專家去證實警察過分使用暴力！！

推上法庭

上到法庭 同時傳召女商人同相中督察得唔得

已經辭左職又得唔得？

雖然好濛

7.21港島見

留名先
廢事炒車

上面貼咗 耳仔形狀, 我覺得都似.

另外, 睇片留意到女商人 兩樣嘢
睇下會唔會再有差婆相去 match

眼角位好似有粒墨

女商人皮膚好差, 好多粒粒

狗方話林鄭任全港市民中出添
犬言犬語都信，你都痴鳩線

個女商人無告人咁撚奇怪
俾我實告到拉我啲人仆街啦
條TB去咗邊？無告人？

做database好有用

認人喇喂

係 所以想大家尤其和理非21號真係要影晒狗啲樣嚟做data base

Ching

放大

我都咁話
係好似

唔通姊妹？

似！商界臥底？

死黑警屌你老母

乜1 粒花已經可以搏頭冇冧把？

原帖係我
有無法律手足可以比到意見我點先幫到個3位手足
例如我講得出係咩時候 邊到影到條差婆
個律師可唔可以要求警隊比番當日嗰個時間守嗰個位嘅差佬出嚟作對比

好撚似 條眉可以畫 都幾撚肯定同一個人 隻閪婆老作身份係咪都有罪？

成個都好似，爭條眉， no offense

同埋身高都似

似係似，但應該唔係

警方調查後，在三人住所將他們拘捕，並搜出與事發時吻合的衣飾。

又唔記得扔d 臭汗衫

嘩

係有9成相似
樓主天才

721金鐘見

眉上面已經有好多解答
利申女人

係 尋日全部無no

勁野

絲打真係好多謝你原post提供到啲相

頭眉如果係真，應該唔係同一個

90％似

拎右耳既內骨對面 警犬既左耳骨係一Q樣形

一定係
似撚到

又有可能係燈光影晌，真係有七成似

Pish

一樣係突出黎

其實本身我朋友係想作data base用
番去佢send比我睇之後先發現咦好似

咁睇又唔似同一個人 好亂呀

睇埋右耳 有冇之前個女人右耳相？

追下post
講第101次，眉可以修可以畫

右耳通常好濛

冇錯
喺香港生活咁耐第一次見呢種耳骨

放大都好似.... 只係角度唔同

就係#1個張
咁啱遮住咗

都似，山根位都好低，扁鼻

認人唔好單靠認樣，可以化粧換衫，認耳仔，世界上係冇人整容化𥺁耳仔

根本一樣

根本同一人

耳邊一個厚 一個薄
有冇另一耳仔比較？

輔狗督察級膊頭都有number

！！有張係隻手放低咗啲啲嘅！！又側多啲！

呢張清啲

哩張清！ 咁果日個商人耳呢？

你睇返對眼既闊度, 個鼻既闊度, 同埋個口既闊度
左右圖係一樣比例

繼續爭取五大訴求
721港島見

１：１１
個警司話：「佢想影一影，俾ｄ同。。ｅｒ。。朋友睇睇」
本身想講“同事”

呼籲下大家一定要平日就影低狗兒
我朋友極後悔尋日無拎大機出去

豬隊友

眉型唔似

眉係可以畫 女人

耳仔可能帶既帽唔同，壓底左耳仔

推 小市民意見：似

佢變左受害人，加上係風化案唔出得名

連耳都一樣，差唔多可以confirm

唔似

超強觀察力

一撚定係同一個人

輿論

Yes, 關鍵時刻就好有用

耳都唔似

此post已完

假口供點計？

真係有粒墨播！

原video有冇佢把聲？

對眼既闊度, 個鼻既闊度, 同埋個口既闊度
左右圖係一樣比例

一樣係凸咀

右下個鼻好似有一節突出嚟，鼻形近似

黑警死全家

自問認人都幾叻，認為係同一個人！

磨擦力

女差人都寫成女商人
用下個腦都知啦果d場合

係唔知佢上庭果陣點解可以忍瞞身份姐

有冇女商人正面影到耳仔既相
做左face match 結果係normal
想要多d圖

警員做秘撈係咪抄得？

警察樣 DATA BASE 呢樣野

呢張仲要影到痘痘

最好check真d 對日後大家都好d

差婆秘撈

會唔會改控襲警架

希望樓主救到三人！
天網恢恢！

推 假口供
已經係不可信證人

大熱天時着長袖衫，博命遮住個樣，鬼到吖

巴打勁 調到光

推翻到，佢哋仆街囉！

如果影到女商人嘅手錶，手機殼
都可以做對比

一樣咁撚樣衰match

報上新聞啦

做差佬又唔認正仆街

Pushhhh 有無人搵到！

知唔知點解係女商人？發生件事後辭職，未變成女商人囉！

7·21

推上報

勁喎師兄

佢都要出庭架喎 如果真係黑警冇得呃

但事前一定知呃唔到法庭架喎
好似冇理由自己捉蟲咁白痴卦

721金鐘見

「至於受害人為30歲姓關女商人，她在澳洲讀書，去年回流返港，打理家族的金融貿易生意。據悉，她當日在山東街及西洋菜南街交界，遭10多名人士纏擾，指控用手機拍攝容貌，要求交出電話刪去片段。」

我冇野講， 話唔似果個應該係克警

相嚟無video

推
發夢識其中一個義士 跪求fact check幫下佢同另外兩個

似到仆街

眉 可以紋到唔撚同樣架

呢個唔撚係女人 係狗乸

似 同一款狗頭

宣傳重要過事實！睇吓 HK Police 會唔會喺 facebook 出 post 澄清。

如果係差唔多日子既相，頭髮長度都有分別

似喎，雖然一張正面光一張則面光，但耳仔個勾一撚樣

睇耳仔

嘩屌你 根本係想講同事

明明同一個人

就咁睇左邊相隻對耳輪再突啲，比外耳輪更高
右邊相無咁高

一撚樣
商你老母

面型中…顴骨、咀中晒，冇走雞！

屌果個「女商人」行為舉止都講野都唔似係普通人，仲要咁好力咁大聲，又識拎衫遮住個樣，同埋個眼神狠到。正常人驚到喊啦

仲有果頂死人賊仔帽，都唔似正常衣著

大佬 夾硬左啲wor

燒山今日先實牙實齒話呢個一定唔係狗

多謝燒山
佢今日先講完

覺得唔係 眉同鼻都唔同

大家都已經盲目左

不過白衫無個好人係真

面盲架你？

係就係啦，呢度唔係法庭。

tb全部都一撚樣樣

文宣部可以做嘢！

孖生姐妹黎啫

說好的女商人呢？？

1.我無野講 2.我要見律師
3.！！絕不解鎖！！(唔記得左密碼//就算解都要有律師在場）

民權觀察 被捕須知懶人包：

法政匯思 截停與搜身懶人包：

法夢 入屋搜查懶人包：

警察 截停 扣留及搜查的權力 各位請背一背

身份證記住要用 RFID 卡套！！！！！！

各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句

被上門拘捕時，心理經驗分享（面書轉載）

我俾人拉過 有啲嘢想講（有落口供實用資料）

被捕由頭到尾，個人經驗可以入黎睇睇，信我實無事！請推

被捕須知，經驗之談，希望大家用唔著

[唔好問我點解知] 畀狗咬上門 注意事項

推俾其他巴絲認下

痴撚線
當差都可以講做商人
做差人做到咁唔見得光

有八九成似
推到比media睇到

召喚文宣組

一撚定係佢

Ching 係AI
你地冇得同佢鬥分析

個陣唔係話佢 show證上狗車咩

直播影到佢走甩左 之後show pass入返黑警盾陣後面

721 要人

幾似喎，
單野真係覺得奇怪，

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

女商人 同 差婆 同名同姓同樣

有number就好，可以睇下係咪輔警平日就商人

頂，眼殘，白衫狗即係無可能係輔警

到時上庭睇下係咪同當日影人相果個一樣.

屌你老母電視仲話個仆街做海味生意
賣佢個tom鮑？

推
有無巴打有辦法check 下

大紀元片 03:40

女商人？

霞姨！

有哂證據

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

你驚呀?

諗下點應付影相狗啦
上次件四眼仔
呢次件tb就圍圍下走埋

咁會唔會打得甩 假口供

一樣可以係輔警

嘴突，耳反，面形似，咁多巧合？！

果然好可疑

似得好緊要下

QED

印 poster 賠貼街

連登仔係同一件事上面要炒幾多次車

propaganda

點解cctvb話係女教師 咁多唔同身分

收皮啦黑狗

係唔係同一個就唔知啦，推俾多啲人幫手認下，實有人識佢地既

希望 HK Police 會澄清啦

女教師係俾條臭閪告個女士

Oh

手指似

提左堂仲唔會有相，唯有問返當事人

推到d個3個知

推到條死tb伏街死

｛舉證責任在辯方，㸃證明佢係差人？去人事部査？
另外，證明到佢係警察又點？便衣警察唔俾影人大頭相？

利申：唔識法律｝

認真唔似 白衫個樣冇咁兇狠

嘩，誠實豆沙包！

你講完我專登望一望
條眉似到十足喎 又係得1條薄線咁
如果真係差婆既話D差佬公言講大話比假證供不突止
連同律政司一齊妨礙司法公正真係好撚大獲架喎

勁似喎腦細

我覺得同一人 比相關律師 唔得就搞大件事

都似喎

推。

屌冇number查唔到佢個名
如果有佢個名一對就知真相

顴骨一模一樣

孖女？？？

同埋一個老豆添

法令紋都一樣？

遮樣係想保護個頭
點無護呢?

咁其實係咪charge唔入？
明明死差婆就話女商人

個咀都似

有畫眉同無畫眉？

眉可以劃
你睇下顴骨幾撚吻合

商人？果日唔係show pass走返入差佬度咩

推 兩個都有墨 應該真係同一個人

仲有眼，咀都好似

個鼻唔同

女商人用嘅招同埋防狼術都同狗察學堂教嘅好似

角度唔同姐 眼鼻口都好似

兩個都戴帽，比較有啲難

可唔可以叫你FD打包全部圖

係咪得我一個覺得條tb好撚樣衰

大家睇定啲先，唔好又炒車

其實眉呢啲 畫同唔畫都好大分別
張相似係無畫到眉尾

推啊 果日睇住佢咩都冇行入警方後面
普通市民點會行得入！

你係女商人都唔會剪到個頭咁撚短啦

男人都係

用 picasa 人臉辨識應該可以

蘇玉華鼻、單眼皮、木咀、耳骨外突
除非佢有個孖生細妹啦

大陸天眼通

山根低 但山根以下個位好高， 兩者合乎

好心佢扮完商人就咪撚企前線啦
博比人認出咩

望真啲，個差婆都爛爛地面

屌 連登人才濟濟無人識呢個女商人？

即係商人冒警

老實商人

大新聞

屌！女商人

嗰日佢同路人膠著嗰陣，
佢眼神，語氣，冷靜，單手掩面，體力，
都暴露晒佢係克警。

啲人聽佢講放低佢隻腳，根本等如畀佢回氣同思考點走

商人？
賣乜撚？
Ig shop果啲？

輔警都可以有正職，有問題

可以對返手機殼

721 見

p

唔出奇 黑警最撚鐘意cosplay

幾乎一樣，黑警講大話！

女商人兼職女警，又或者女警兼職商人

Mtach

收嗲啦狗仔

咁個差婆係咪姓關

耳仔match

點解佢地而家仲敢告人，按道理警員假扮不威者已經違法

根本係同一人，耳仔個shape,面骨，五官！
同埋睇片 佢咁勁可以俾人咁搞法 都可以掩面掩全程 正常人真係無咁alert同咁嘅技巧

100% match，巴打好勁咁都搵倒

95%match
個樣好有支那feel

連有無帽都錯呀，你知唔知要個 AI 準有咩 criteria?

九龍遊行被圍嗰個「女商人」同呢件差婆好似樣！

入去睇圖片模式
啲癦位置、眼耳口鼻形
有晒對比圖

左邊19？？？

又中
律師唔該

Push
黑警死全家

推
721金鐘
不撤不散

無法無天

可能人哋啱啱辭咗職，係自己人呢？

幫手推

一撚樣啦屌

耳仔match
連粒墨都一樣喎

一定要推呀屌！

黑警又要諗點兜

推俾識既人睇到

仲捉你唔到

或者老豆做生意
咪話自己商人囉

控方唔洗報職業？
報商人？

要懸紅

佢真身係咪差婆，上到庭應該冇得厄。。。

30歲做到輔警幫辦應該無可能

係佢啦
個日佢一走甩
就第一時間帶返頂帽
手法利落 唔想出鏡

pushhhh

下次出來shopping, 應該影底所有見過既狗樣
再放入google相冊，有咩挑機新聞又放埋d人頭上去
等google幫手認下
下下靠巴打人肉認人好講運

佢可以話老豆做生意
有空就幫手
已經申報左
吹佢唔脹

歡迎警方澄清！

正規來
否則膊頭係HKAP
佢膊頭係 HKP

警狗仲有咩誠信 之前又話唔係個女人唔係警狗 屌你老母

應該兩個人。

單野擺上法庭，辯方都會就拍照動機同佢嘅職業入手，我估好難作假。

一撚樣

第一張好撚似Cuson

下次見到madam叫佢女商人得啦

推 9成係啦個西女人

踢爆又唔認做狗

Fact check?

另外發現：

手指公這一截特別長，兩張相都係

有無咁多吻合

比假證供

大眾樣，好鬼似

你搵幾個似嘅出黎睇下
佢樣衰得幾獨特下

推比蘋果

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行
得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

仲有明顯拳頭骨特別大，一撚定打開沙包

吊你班連登仔，你唔俾Madam響警隊入邊做買賣咩？

可能係警隊最大醜聞

唔覺得似...係咪應該有證據先推呢

電腦分析顯示100%match

穿咗煲！可能即刻話唔告啦，證人唔願作證。

眉同鼻都唔似
面型都唔係好似
應該唔係

女被告係英華教師
任教中三數學
有無巴絲有方法聯絡佢或其代表律師？

十成十

推呀
連登人面識別技術上線了

係好似，不過唔敢肯定

應該唔係同一個人，警察隻眼再細d

100%係
眼神同氣質係呃唔到人
就算佢比假口供都唔會有事
警犬成日都比假口供ga la

推 不能只有我看到

分分鐘上庭果個都唔係同一人？
犬搵個相似既tb

如果上到庭，佢可以點兜？

曾經係警，可唔可以唔提？
淨係答職業係商人 (現職）

Push

721港島見 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

一粒花 剛出學堂 頭三年？

商人冒警,或警犬秘lo

係邊份報紙講係女商人？

想問下 如果有條友 只要相似 話自己係當時受害人
又講得出當時情況

犬係無懷疑情況下 咪”自動”相信 佢就係當時人？

有咩事可以完美割𥱊？

8成似

落假口供！

根本係同一人
女咩商人

明眼人一看

果然係女警。扮咩商人

如果真係女商人呀
嗰日就唔會死都遮住塊面喇
一定係個樣唔見得光

睇直播佢衝咗去封鎖線
喺褲袋拎咗啲嘢出嚟（直播太濛睇唔到係乜）
之後就放行
你話佢係商人？show啲咩可以咁放行呀？
黑衫帶帽噃，當晚好多咁樣著嘅人都比人打到爆晒
佢可以講兩句放行 入封鎖線？
蘋果直播仲影到佢上警車

劉細良話齋
而家係直播嘅年代
講呢啲大話呃唔到人架

CLS

一樣係 第2,3隻手指發力

商人屌你班黑警老母咩

有幾分似, 但眉型真係有分別
留名睇分析

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行

得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

條眉唔似 其他都似

繼續推，有無人識佢？拋出黎

屌 一撚樣啦仆街

個神唔似
商人衰格啲

原本半信半疑，依家肯定係，開新post 擺證據第一頁啦

發現的人好人，一生平安

我覺得係同一個人
咁都搵到樓主好勁

大力推

問題係......告人果時話係商人.....轉頭換件警察衫.....變左疑似警察?.....
咁其他衝埋嚟扑人個D? 又冇委任症? 咁究竞係唔係警察?

有個"商人"著住重裝備衝埋嚟打我,我保護自己還手,咁係咪合理防衛?

可唔可以反告
差婆妨礙司法公正

點樣可以畫到完全唔一樣

樣係似既，但睇條眉就知一定唔係同一人

樓上果堆話似既根本格硬黎

轉至隔離po既巴打

呢幾張睇落又唔係好似？？？？

你唔好咁啦，人地樓上好專業架，分析埋手指

你叫人地點樣縮返埋

我一開頭都好撚肯定係同一個
但一睇到上面幾張猶豫喇

連登仔睇住人地搏頭HKP都可以話輔警～仲話輔都可以有白色

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

咁都唔係？

餅印咁

on9 本末倒置
係推到有證據

fact check先
陣間唔係又7咗

警員秘撈做女商人
點樣投訴至好？

721金鐘見
我冇嘢講

我無野推

成單案已經告到上法庭，法庭又唔會去查下究竟女商人=警察？
就咁CAP幾張相就話女商人=警察會唔會太兒戲？

面盲症都睇得出係同一個人

其實叫律師要求警方傳個madam 出黎證明個女商人唔係警察咪得

似，唔肯定

大家要幫佢地阿

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

全力推裝備POST，講咁多不如做更多，打online game冇裝備乜柒都唔洗講

連登人臉辨識技術

屌你，一乸模二乸樣

臥底好有可能

好似樣

推續推

點打包法

耳仔唔似⋯

imgur? google drive?

最起碼都對左個名先啦
兩個人同樣又同名既機會率接近0

如果有資料要同民陣律師團隊講
入左司法程序 所有證據要小心處理
相信會聯絡到有關手足
一個都不能少

頭髮都唔似

連登仔會扮睇唔到

講真就算唔係呢個女警 單野都鬼到爆

1. 咁耐以黎邊有人影完示威者後咁私私縮縮怕人影返轉頭？如果普通藍屍都由得你影返轉頭啦 係得佢驚到咩咁怕人點相。由始至終佢都無護住要害 一個普通女人比人非禮點會唔係首先護胸而係遮面？仲郁手打人 有片有真相啦

2. 正常人點會諗衝入警方防線？ 普通市民見到防暴警都怕被誤會係示威者 即刻調轉頭走啦 你睇沙田班街坊市民隔住玻璃都驚到喊。呢條TB仲要著哂黑衫 唔怕黑警打9佢？佢潛意識已經有防線後係自己人既心態先會即時諗到防線後係安全，點都無可能係普通市民 正常人只會向無防線既方向逃走

3. 單野極速上庭 到現時為止無論藍黃陣型都好 所以案件都無咁件提堂既 係得呢單快如閃電 仲極速拉到人 你話無鬼真係搵撚信

你指擺上網？

同意

連登仔同一件事炒兩次車

查身份證，驗DNA lol

我屌晒你哋老母，有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無

[共識已達] 721銅鑼灣改做遊行終點

問警察啦。
因為警察話佢係就係㗎啦。
冇話咪即係唔係囉！

真係做生意會直接答自己係賣咩/邊行
唔會淨係答「女商人」

咁有無辦法可以甩到....

呢單野要跟進呀！！！！

求跟進

個TB有襲擊人傾向 比片為證
如果途人因為被襲擊 為左去制止罪行其實我估無問題
但呢D講法要睇被告係點講
同埋後來加入制伏賊人既良好市民未必知成件事來龍去脈 只知道賊人係女人所以要同性別人士幫手 可能並非真心想禁錮人

無賴文宣不需要fact check

有冇警員 冧把

大把藍絲仲講緊毛ee個仔衝入立法會
Check佢老母咩

係呀 一樣樣 快啲去上訴啦

妨礙司法公正最高要坐幾多年？

搵人cap 定香港警察 fb 個post

假設證實「女商人」係女警，香港警察fb 算唔算妨礙司法公正？

女傷人

繼續選擇性無視

左右兩張圖出處係邊？有無全張？

同埋我係話「假設」

#1044同

華生

出自邊個post？確定係同一個警察？

對比圖右邊同youtube擷圖外圍形狀似
唔排除係燈光影響，搞到睇唔到內部清楚結構

第二張圖後面個警察仲係揸住條繩

地面黃線都一樣

你睇#596張相，其實大致形狀係似，真係唔排除係個人郁緊同解像度影響

兩個突起部份距離都差唔多，爭在深度好似唔同，但唔排除燈光影響

有無人知女商人叫咩名

連登班傻閪同一件事炒兩次車好難面對既

個權骨一樣

炒車好撚閒 個辯護會唔會用到呢點去幫三位事大 呢個時候你同我講要顧炒車?

仲有你D ON撚9 用撚下個死人腦好冇
香港警察要引用頭條日報去澄清案件?
屌你老母FACEBOOK編輯同INSTAGRAM果個同一水平架喳

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

有人冒警！ 你扮警察 你涉嫌冒警及傷人 我地行使公民逮捕權

推
大家集思廣益

史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙
幫手share

柒撚夠未

左邊係左耳，張相倒轉咗

8:55

係一對肉色嘅耳機